想買隻ssd裝落ps4 pro

有咩推介？

我諗要買隻500gb

ps宜家ps4隻hdd用左180gb

問野都4負皮

岩岩買左隻samsung 850 evo
準備裝落ps4

買左幾多gb?

好彩有你覆，唔係以為連登世紀末日

買左1tb

平平地買左隻mx300 525gb $999

平平整隻算啦，我都係塞隻6年前舊機拆落黎既ssd就算

係咪就咁駁usb ?有冇嘢要config?

PRO嘅話轉內置會好過就咁外置
如果係SLIM/厚機嘅話就咁駁USB3.0就得

原本諗住跟機買850 evo 1tb,但係突然諗起之前玩完nier，部機鋪滿塵先有game想玩（mhw) 都係廢事哂錢

頹頹地五百gb 已經夠玩一段日子, 只係要買一隻del 一隻咁解. 平既ssd 重唔可以裝太滿, 隨時會減速.

其實我有隻吉既240，不過好似太細廢事搞餐死
不過我玩完就刪既，所以都應該ok

買左隻mx500 500gb
$1100 有5年保養

換完入場最少快左兩倍

xmb menu有無快到?

依個就差唔多 主要係load game快左好多

Os 係裝落部機，唔係落storage

唔知關唔關事
但我覺得唔會好似之前咁打打下返出HOME窒到仆街
用緊Stock hdd嗰陣經常有呢個情況

同樣 mx500 500gb, mhw load game 太好多

正常呀 原裝hdd得5600rpm
同你電腦bt緊果陣再睇片一樣
Read write值太低咪會lag

換左SSD係咪會無左保養 ？

唔會

有隻幾年前ssd 128gb 夠唔夠淨係玩MHW

是但買隻平就得
衰極都快過 傳統2.5"好多
見到有人連PS4都話要MLC SSD

利伸:MX300 525GB $1000

夠

你用5p字當然多負評

如果要裝game
好似容量要夠160定250gb先用到

pro 機換咗內置 samsung 850 pro 1TB

mhw 真係爽好多

做乜鳩咁多負評既

之前有人開台share usj任
我用ssd+pro兩次都第一時間入到佢間房

1TB成兩千幾蚊 真係裝到咁多game咩

妹仔大過主人婆
850 PRO 我會裝落PC
PS4 就是但一隻

PC 有M2 用960 pro 喇

其實pro 機 + 1tb pro 都係6千銀搞掂, 平過砌部PC

????????

Ps4齋玩獨佔game
500gb夠有凸
非獨佔用返pc玩

買得ssd緊係裝落機啦，邊個用usb

就係囉，呢個係令我想換ssd既原因之一

內置有無得加野變做外置SSD

是旦用隻256 / 128 ssd 咪算lor
你有幾可會重玩舊game

你又岩，聽日撚下先

會唔會係咁

我發覺呢個post其他巴打都冇乜負皮，唯獨係我先得咁多

換左隻ssd快好多

想問係咪2.5寸既ssd就一定啱位？
另外想問mx300 同mx500有咩分別

Ssd簿d
通常有加高框比你去返9mm

500 5年保同快d

有4口螺絲，唔使塾高

你地班仆街負皮夠未

諗緊買mx300 750gb 定 mx500 500GB 好
其實講就話快D,實際上會唔會FEEL唔到